(甜)女神老細係我女朋友3

見第二個po就爆，樓豬係到開定第三個po俾大家
繼續都係多謝大家嘅支持
冇你哋我係冇咁多FF嘅
希望大家睇得開心
新讀者可以先補完第一同二個po先
(甜)女神老細係我女朋友

(甜)女神老細係我女朋友2

————————————————————————————

我同景霖拍咗拖都差唔多四個月，我感覺到景霖變咗好多，由一開始好高鬥嘅老細，變到而家越嚟越黐住我，成日同我相處嗰陣就變咗個細路女咁，雖然作為男朋友冇話咁樣唔好，但係景霖點都係一間公司嘅決策人，有時候我覺得係需要強硬翻小小。

今日我都係如常咁翻工，翻到公司我同細強打咗聲招呼之後，望到景霖唔係房入面，就問細強佢去咗邊。

「喂，老細呢？」

「好似入咗會議室開會，有幾個董事之類嘅嚟咗。」細強食住塊多士同我講。

「一早就開會？仲有董事，究竟發生咩事？」

「鬼知咩，我知道我就做咗董事啦。」

「超，問下姐。」我都預咗細強乜都答唔到㗎啦，唯有等一陣景霖出翻嚟嗰陣what’s app問佢啦。

最後着唔多成個鐘咁滯先見到景霖係會議室到出翻嚟，睇佢個樣好似有啲攰，究竟發生咩事？

（我:啱啱做咩一早開咁耐會嘅？）

（景霖:幾個董事話公司嘅業績好似e幾個月嚟跌咗，咪叫我入去解釋下囉😞）

（我:吓係咩，點解會跌嘅？😕）

（景霖:其實跌都正常嘅，我地e幾個月嚟又真係冇咗幾個客。）

「阿明啊，你過一過嚟啊，有野搵你做。」阿Sam行過嚟叫我。

「哦。」

（我:唔講住啦，阿Sam叫我做野啊，放工係全叔到等你啦😘）

（景霖:好😘）

做住野，唔覺唔覺又到放工時間，我準時執好啲野落去全叔架車到等景霖。

「阿明仔。」全叔一見我上車就打招呼。

「全叔。」

「全叔你覺唔覺得我影響到景霖好大啊？」我想知景霖係咪因為我，先搞到公司業績唔好。

「梗係大啦，已前啊，景霖不知幾少野講啊，淨係識翻工放工，雖然做老闆嗰邊係做得幾好嘅，但係真係唔似個廿五歲嘅後生女囉。」

「其實點解當初景霖會咁後生就接手間公司嘅？」

「其實一直都係景霖阿媽同佢阿爸一個打理香港一個打理美國嘅公司嘅，咁自從景霖阿爸有病之後，就搞到成日唔信人，所以就強制令景霖掇學，去公司幫手同學野囉，直到去之前啊，佢老豆講話要景霖接手間公司喎。」

「哦原來係咁。」

咁樣諗落，景霖又真係幾慘，難怪初頭會落搭嗰個Edward。我同全叔傾下傾下景霖就落到嚟。

Lm

頭香

miss咗

Ln

lm

新po lm

樓主係咪睇得多家姐嗰故, 點解老闆好似變咗低能咁

覆多次
其實當初家姐都係我其中一個原因出故
所以或多或少有影響到我
我會盡量俾翻景霖嘅個性唔同啲

景霖bb

文

好撚樣衰

一直唔識欣賞佢

景林

老母見生意差咗
唔比佢地繼續拍拖
之後同景霖揾咗個門當戶對
幫到佢手嘅男仔
男主自卑離開咗景霖

唔好係依啲劇情

who???

成個唐氏咁

等左咁耐開新po得一篇

唔好bad end 現實中已經有好多sad story

齊藤飛鳥

又會日日放工上老細車都冇同事見到

細強問過阿明係咪同老細拍拖喎
可能已經比同事見到啦

米線

再留名支持

樓主唔好sad story
香港已經夠was

再留名

文呢平時呢個鐘數至少都有2篇咖唔濟啊

唔好意思啊因為樓豬e幾日有deadlin趕
所以出文會慢啲

咁原諒你啦

咁好心你就搞掂先啦 我唔想為左個故搞到你deadline呀 內疚一世

慢慢黎
唔洗急
至緊要唔SAD END

Deadline 左先 , 之後出多幾篇補返數

樓主趕完deadline先慢慢出文

唔好爛尾就ok
同埋唔好sad ending 呀唔該

LM

「不如今晚上嚟我到食飯囉？」 景霖一上車我就問佢，我見景霖咁唔開心，就諗住叫景霖上嚟屋企食飯等佢開心啲。

「好啊。」景霖帶住好似有啲苦笑咁嘅表情答我，我隨即what’s app 阿媽。

（我:阿媽，今晚景霖上嚟食飯。）

（阿媽:衰仔唔早啲講，搞到我又覆去買多啲餸。）

（我:今日景霖有啲唔開心。）

（阿媽:你個衰仔做過啲咩嚟啊！）

（我:唔係我啊，翻嚟先講啦。）

收埋部電話之後我就攬住景霖俾佢挨落我到抖陣，全叔都識做咁熄咗個收音機。

「媽，翻嚟啦。」

「伯母，又嚟打攪你啦。」景霖同我一齊入屋打招呼。

「唉呀，都話叫阿媽囉，放低野坐低啦，就食得飯啦，阿仔你陪住景霖先。」講完阿媽就入翻廚房。

「阿媽。」景霖笑住咁樣應翻阿媽，但係我睇得出景霖眼眶好似濕濕地。

「做咩啊？」我帶景霖係梳化，撥一撥佢頭髮。

「冇事啊。。。伯母對我真係好。。。」儘管景霖佢口講冇事，但係我完全聽得出佢唔開心。

「梗係啦，阿媽錫你仲多過錫我，佢啱啱知道你今日上嚟食飯，仲特登落去買多咗餸俾你啊。」

「如果我都可以好似你咁就好啦。。。」景霖開始真係想流眼淚。

「傻妹嚟嘅，我地一早當咗你屋企人咁㗎啦，唔好亂諗嘢啦，嚟啦，埋去食飯啦。」我摸住景霖塊面，用手指輕輕抹乾佢就流出嚟嘅眼淚。

「唉呀景霖，做咩紅紅㗎，衰仔你做過啲咩嚟啊！」阿媽拎餸出嚟嗰陣望到景霖好似想喊咁就問我。

「冇事啊阿媽，啱啱有啲塵入眼咋嗎。」景霖捽一捽眼埋枱食飯。

成餐飯景霖同阿媽都好似個女同阿媽傾計咁樣。其實我雖然冇乜點見過伯母，但係就景霖同我講嘅嘢，佢自從世伯去咗之後都冇一個母親咁嘅形象係佢身邊，而伯母又好似對佢好嚴咁，一翻屋企又係傾景霖公司嘅事，我估景霖其實一直都好想搞翻好啲關係，有翻個媽咪，e個我諗甚至我做男朋友嘅都俾唔到，而家見到阿媽咁樣錫景霖，我諗或多或少都幫到景霖一直想要阿媽嘅心情。

Live

樓豬慢慢啦 我地會等你㗎

志明媽媽有愛
景霖

阿媽加甜
甜蜜嘅甜

喺呢到都見到你

要重甜

伯母好甜

咁甜嘅
唔通伯有係糖水鋪老闆？

我24小時上連登

竟然係佢

伯母係家姐故裏面嘅糖水舖老闆娘？

又黎crossover?

推

Edward?

痴線

咁都諗到

竟然

呀媽

留名

lm 正皮加速 好甜又巧巧睇

樓主肯出文未

正評， 樓主加油

樓主起身未

有冇人同我一樣成日搞錯家姐同老細個故

「景霖，不如落樓下行下消化下囉？」食完飯後阿媽就入咗廚房洗野，我就諗住同景霖行下，順便俾個機會佢訴下苦。

「阿媽，我同景霖落一落去行吓啊。」我同阿媽講聲之後就同景霖出咗門口。

「哇，啱啱食到好飽啊，阿媽真係煮好多野喎今晚。」我拖住景霖，一路行一路講。

「係啊，我都好飽。。。」景霖聽落仲好似好唔開心咁。

「做咩啊，成個人咁沉嘅。係咪今日係公司發生咩事呀？」我見景霖好似唔肯講咁，就主動帶入話題。

「阿明你唔係因為我嘅身份先同我一齊㗎可。。。」景霖突然細細聲咁問我。

「你身份？你話因為你係我老闆先同你一齊？」

「嗯。。。」景霖好似有啲唔好意思問咗我條咁嘅問題。

「點會呢，我同你一齊係因為你就係你，冇其他原因。」我望住景霖同佢講。

「咁.......咁如果我.....唔再係你老闆呢......」景霖dup低頭咁問我。

「我，張志明，淨係會愛黃景霖一個，唔關你咩身份，有冇錢，有冇病乜鬼野，我都唔會變。」我搭住景霖個膊頭同佢講。

「我驚我之後可能唔再係......老闆。。。」景霖講完e句開始有啲眼濕濕。

「點解？」景霖終於肯講咩事。

「今日幾個董事話我帶住間公司好似比以前差咗，想話調我落嚟。。。」

「調你落嚟？」

「因為我地公司一次過冇咗幾個客，搞到業績跌咗好多，佢地話再係咁我就要走。。。。」

「點會啊，咁係啲客問題姐，關你咩事。」我急忙係景霖身上轉移責任。

「其實......我都覺得自己好似做差咗。。。」但係景霖都係仲怪梗自己咁。

「傻妹嚟嘅，小小事咋嗎，唔好咁在意班老野講咩啦。」我輕輕抹乾景霖嘅眼淚。

「我唔想因為我搞到爹d留俾我間公司咁啊。。。」景霖突然攬住我同我講。

「慢慢做翻好咪得囉，有我幫你㗎嗎，我講過無論咩事都係你身邊㗎嗎？」我摸住景霖個頭安慰佢。

其實一個廿五歲女仔，要管一間跨國嘅大公司，係幾咁困難嘅事，我有時都唔明世伯點解會留間公司俾景霖管，學全叔話齋，景霖一啲都唔似一個廿五歲嘅後生女。不過雖然我口講說話好聽，我都唔知點樣先幫到景霖，我都只係個打工仔。

『不過如果景霖可以唔洗再做老闆，可能佢會過得開心啲？』e個念頭係我腦中一閃而過。

「我地過去食碗糖水囉？」行下行下，唔覺唔覺都行離咗屋企一段距離，我睇到對面街有間糖水舖，就提議同景霖食碗糖水等佢開心翻啲。

「好啊。」我拖住景霖過對面馬路。終於見到景霖笑翻，希望食完佢冇咁唔開心啦。

咁啱有文

一開咁啱有文

正皮留名

糖水舖老闆娘

又crossover

live 咗

真係有糖水食

樓主加油

好sweet

真係有糖水

去到糖水舖又撞到兩姊弟

四個人唔知會唔會刷出火花

香蕉船+紅豆沙

糖水舖

4P故

要凍

未必係同一間既

樓主唔會令我哋失望嘅

掛住搞野 荒廢事業啦

入到糖水舖，驟眼一睇，鋪頭裝修都幾新，睇嚟應該係啱啱開咗冇幾耐嘅新鋪。

「哥哥仔帶女朋友食糖水啊？兩位係咪啊？」應該係糖水舖嘅老闆娘係廚房用毛巾抹住手咁樣行出嚟。

「係啊唔該。」我拖住景霖應老闆娘。

同景霖坐低咗之後就拎起餐牌睇下食咩。

「想食咩啊？」我遞個餐牌俾景霖問佢。

「mmmmm.....我要食凍嘅腐竹糖水。」我有啲愕然景霖竟然揀啲傳統糖水都唔揀啲咩香蕉船啊嗰類。

「咁我要個芒果西米露啦。」反而我對傳統糖水冇乜興趣。

「老闆娘唔該。」我見到老闆娘喺度同第二台客傾緊計我就揮手叫佢埋嚟。

「係，嚟梗。」

「唔該要個芒果西米露同腐竹糖水，凍嘅。」

「係嘅，好快到啊吓。」老闆娘爽快咁應我。

坐低咗之後睇一睇間糖水鋪，除咗我同景霖之外都係得另一枱客，同我哋一樣都係pair情侶，睇落有啲眼熟，不過佢地睇唔到我同景霖，應該都唔識，我仲聽到個女仔係咁好大聲咁強調佢男朋友係佢「男！朋！友！」搞到我都櫈佢男朋友有啲唔好意思。

「凍腐竹糖水芒果西米露到，慢慢食啦兩位。」老闆娘好快就係廚房捧住兩碗糖水行出嚟放喺我地枱。

「唉啊，姐姐仔做咩隻眼好似紅紅地咁㗎？」老闆娘留意到佢景霖啱啱流過眼淚嚟，哇真係好眼力。

「冇事啊我，糖水好好味啊，老闆娘，hehe。」景霖即刻飲咗啖腐竹糖水。

「冇事就最好啦，唔阻你地啦。」老闆娘講完繼續過去招呼另外一枱客。

「我要食芒果，aaaaaaaaa。」景霖突然遞個頭埋嚟我到擘大個口。

我係我碗西米露度畢左兩舊芒果俾景霖食，食完之後景霖好似食咗粒糖嘅細路女咁笑，見到景霖笑翻我都欣慰咁笑咗出嚟。

「傻妹。」我笑住咁同景霖講。

「你就傻，哼！」景霖又再次嘟起個嘴。

「我都傻啦咁。」我畢多舊芒果擺係佢面前。

「你傻啲。」景霖一口食咗舊芒果。

「係啦，我傻啲啦。」

有時覺得，景霖真係好易氹，佢為我變咗咁多，其實我又可以為佢做啲咩？我係公司佢又幫我，又成日上嚟氹我阿媽開心，我可以為佢做嘅只係帶佢食糖水，我真係希望我作為男朋友做到更多，多到佢唔需要再為任何野而唔開心。。。

live

個cross over 好正

家姐

香蕉船，crossover真係正

Crossover正！

去睇下嗰個故先

正！又係到見到家姐同細佬

老闆娘啲口吻都似

加速

crossover
btw加速

Live Again Again Again

無知一問，老闆娘係咩故

「少甜」我有個女神家姐3

唔該曬手足

推返上嚟

老闆娘

樓主

tuiiii

crossed over

過埋聽日樓豬就可以出翻3篇
真係好對唔住大家仲幫樓豬推熱門

唔緊要啦 樓豬加油呀

樓豬加油

係咪去左隔離家姐故果間糖水鋪到食

我愛樓豬
我愛景霖

文呢

支持

????

大家今日樓豬出唔到文
不過聽日會完全復活

一於聽日加更啦

可能過唔到聽日

我希望景霖同志明嘅故事可以俾咁多位入嚟放鬆下
香港最重要嘅係香港人，無論變成點都係我屋企
光復香港 時代革命

樓

push

最後既吶喊聲啦 盡全力啦
再冇下次 加油

原本見有新comment都冇心情撳入嚟追故
但係臨瞓都係忍唔住入嚟睇吓有冇文放鬆吓
btw樓主加油

香港獨立 唯一出路

屌 手指粗得濟禁左負評 對唔住樓主

唔推正一狗「行動POST」

無咗既

呢套咩嚟

「阿明？做咩呆晒嘅？」景霖叫一叫我，原來我諗野諗到望住碗西米靈望多呆咗。

「吓？冇嘢啊。。。。」我望一望景霖之後食咗啖糖水。

「做咩唔開心啊，唔好唔開心啦，笑啊~~~~~hehe。」景霖雙手捉住我塊面擘大隻眼望住我同我講。

「景霖你覺得.......我做你男朋友.......做得好唔好。。。」我輕輕捉住景霖隻手問佢。

「梗係好啦，做咩無啦啦咁問？」景霖仲好似細路女問問題咁擰側個頭問我。

「冇啊，只係。。。我想為你做得再多啲。。。」我稍微低一低頭應景霖。

「你一直留係我身邊，對我嚟講已經係為我做嘅最多㗎啦。」景霖用好似平時我氹佢嘅語氣咁笑住應我，真係估唔到我都有俾景霖氹嘅一日。

「多謝你。」我苦笑住咁樣望住景霖，我覺得景霖係我女朋友真係三世收嚟嘅福氣。

「Hehe~~」

「老闆娘，賣單啊唔該。」我舉手叫老闆娘。

食完糖水之後我就叫咗全叔嚟接我哋，順便我送景霖翻屋企先。

「翻到去你要早啲瞓啊。」景霖係𨋢到提醒我。

「知道啦。你都係啊。」我摸住景霖個頭同佢講。

出到𨋢，我好似聽到景霖屋企入面有人。

『邊個嚟呢？唔通？』景霖好似聽唔到入面有人咁樣，未等我估邊個係到已經打開咗道門。

果然，一打開門，就見到伯母係個廳到。

「媽....咪？」

「伯母？！」我同景霖同時都有啲愕然。

伯母係梳化冷冷咁樣睥咗我一眼，然後將眼神轉去景霖到。

「咁夜去咗邊？」伯母好似質問咁問景霖，不過我感覺好似問埋我咁。

「我去咗阿明到食飯，之後去咗食糖水。。。」景霖嘅語氣都變咗。

「聽日唔洗翻工咩？出街出到咁夜，仲要上人哋屋企食飯？」伯母嘅語氣越發嚴肅，我都有啲不知所措。

一巴打死個老女人啦，關你撚事呀咁多野問

屌埋伯母？

有無人可以用維尼巴嘅文筆寫一筆母女丼同人

明仔快啲教訓下老母啦
狠狠地調教下佢

望真啲，我發覺呢一刻既伯母同我第一次見既景霖有幾分相似。唯一唔同既，可能就係多左份成熟女人既韻味。

景霖呢排咁唔開心，我作為男朋友，應該要幫一幫口，最起碼可以減輕一下景霖既壓力。「伯母，其實係我叫景霖上黎一齊食飯，而且依家時間唔算夜，我聽朝會打電話叫佢起身，肯定唔會遲到！」

『大獲！唔知邊度黎既自信，我竟然對伯母講啲咁既說話。』我望一望景霖，佢個樣比頭先更愕然。而伯母唔知係咪都因為我突然插嘴，好似嚇得有啲失魂。

「乒！」伯母手上拎住杯咖啡突然跌左落地，整到佢件白色女性上衣濕左，仲有咖啡漬。『大頭蝦呢點，真係同景霖一樣。』

我急急腳行前，諗住拎褲袋包紙巾比伯母抹下。行到伯母面前既時候，我一個唔覺意踩左落地下攤咖啡度，成個人向伯母個方向仆左落去。

『咁軟熟既？』一個似曾相識既情景，熟悉既手感。我打開眼見到離遠景霖個樣，佢個樣仲驚訝過文藝復興時期既名畫。

50路

騎劫

唔好啦掛，搞D咁嘅嘢

屌 好撚真

樓主唔好搞呢啲嘢呀

母女丼

屌你啦

騎劫列車123

屌老母真係好撚煩

母女通吃

改得幾似樓主文筆加多篇啦不如

好多負皮
都係等樓豬出手算

我屌，中撚咗伏

諗起黃子華對鄭若驊

伯母：「阿明......我哋唔可以咁㗎......」

code？

NYKD-54
唔使唔該

樓主：死喇俾人攞咗我條50路橋

黃子華

嘩屌，好撚重口味

手足咁重口味 成個大波驊咁都要code

『冇撚有錯！我真係渣左落伯母既雙峰度。』呢種感覺，雖然冇景霖咁彈，但隔住件衫都feel到好軟熟，而且一隻手都包唔住，應該比景霖大1-2個cup。

冇錯，場面的確係好尷尬。為左打破沉默，我將啱啱係褲袋拎出黎既紙巾遞比伯母：「不如比我幫你啦，伯母。」

我望左一望，『仆街，拎錯左第二個褲袋，呢包咪全叔比我既.....』

伯母當堂紅都面曬，推開左我然後衝入房，然後好大聲咁講左句「不知廉恥！！！」

景霖走埋黎：「張志明！果個我阿媽黎架，你想點啊？！」

顯然景霖對頭先發生既事有少少誤會。雖然伯母皮膚keep得好好，個樣睇落都後生，身材又好，而且又同景霖有幾分相似，但係.....

『我係度諗咩啊，我係景霖男朋友！只會鍾意景霖一個！！』

我將頭先想拎紙巾既事同景霖解釋一次，好彩景霖佢相信我。我同景霖一齊清理地下既咖啡，不過依家都唔知點算好。

「黃景霖！入黎。」突然，伯母叫左景霖入房。

「志明，你等一等我，我好快出黎。」

「會唔會有事架.....」

「唔洗擔心，果個我阿媽黎架，我會幫你解釋，等我。」

景霖錫左我一啖，然後就行入去。呢個時候我反而要比景霖照顧番，真係慚愧。

過左幾分鐘，景霖就出左黎，佢細細聲同我講「阿媽叫你入佢房啊，佢話有野要同你講。」

「你知唔知伯母有咩要同我講啊。」我有d擔心咁問景霖。

「我都唔知啊，不過就咁睇，阿媽個樣又唔似發緊嬲既。」

『咁大獲，今次實死啦！個樣冇表情既女人先係最恐怖啊。』但有d問題，都的確係要處理。

我慢慢行去伯母間房，係門口前面，我望一望景霖，景霖亦對我微笑，比左d信心我。

『我入啦！』

「伯母，我入黎啦。」

我打開門，打量左周圍一下，見唔到伯母既蹤影。

突然，有把聲係廁所傳出黎：「你就係我個女既男朋友下，幫我鎖門，然後行入黎。」

「知...知道。」伯母既語氣真係同平時番工時間既景霖一模一樣。

樓主再唔出文，阿明同伯母咩花式都玩哂喇

樓主快啲出番嚟唔想睇50路NTR故

癡線

笑到仆街

潛撚到個故比人騎劫埋

當外傳睇就好笑
不過騎多陣好喇
再騎樓主嬲嬲豬發脾氣唔寫就攬炒喇

呢下真係拒絕攬炒呀

咪撚癲啦

召喚樓豬NTR不了

「伯母係我......」

「我同景霖講嘢唔該你唔好插嘴。」伯母打斷我幫景霖解釋嘅說話。

「我知道今日幾位uncle上咗公司搵你，話公司e幾個月差咗喎。」伯母用冷冷嘅語氣同景霖講。

「係啊。」景霖都攞出翻老細嘅格。

「我同你講過啲咩？」伯母將視線轉移落我到。

「公司再差落去就俾你管。」景霖淡淡咁回答伯母。

「仲有，嗰日我係房到同你講過嘅嘢。」

「我講過阿明佢唔會背叛我，我都唔會唔要佢。」景霖捉實我隻手講，我都嚇一嚇，點解啲劇情好似越嚟越走去CCTBB啲劇咁嘅，我都有啲尷尬。

「姐係你想一世黐住佢啦？」伯母高挑咁問。

「係。」

「你知唔知如果公司知道你個CEO同個打工仔一齊咗，傳咗出去我地公司形象會變成點？」伯母都係同樣嘅語氣。

「由得人地想講咩就講咩。」景霖開始似個任性嘅細路女咁，我都唔知點幫口。

「阿明下話？」伯母望住我。

「係啊伯母。。。」

「你知唔知我個女係公司CEO，姐係你老細。」

「知道啊伯母。」

「你知唔知如果你同事知道咗你同你老細一齊，會有咩後果？」

「知道啊，但係。。。」

「你知道仲同景霖一齊？」伯母再次打斷我嘅說話。

「伯母我其實。。。」

「你知唔知對你嚟講可能唔係咩大不了，但係對景霖，對公司有幾大影響。」我開始有啲唔耐煩。

「如果你真係想對景霖好，你應該識點做。」

「伯母你不如聽我講先！」我忍唔住大聲咁叫停伯母。

不如你哋開個po自己寫50路人妻
樓豬唔想知
好核突

啱喇明仔做返個男人屌柒個老女人啦，搞到自己條女咁委屈

g持樓豬

新讀者留名
我以為係女神個老細

男主冇俾伯媽兇到 俾個like

live左

咪撚騎劫人地個post喎

樓上唔該咪quote文啦

武滕ching文筆扮得幾神似

『樓主點解突然咁有效率』

出文速度嚟講 樓豬好心就學下人

嘩 呀明仔仲可以講啲咩
轉工轉行
最後唔好分手收場就得

轉女友

樓豬加速

伯母都收返間公司自己管
景霖唔再係CEO咪無問題囉

唔好意思，借一借個位

前線歷史老師希望各位幫手CLS

奶共既歷史老師條片都47K，你唔係唔撐良心教師果條片呀？全部同我入黎cls

咁就唔係女神老細故
BBQ大結局
此po已完

女神ex老細係我女朋友

「伯母你不如聽我講先！」呢句有聲

應該要加多句「不如唔好以為自己真係咁醒睇通晒所有野」

伯母「你不如聽我講聲先啦」
志明：屌你老母躝啦臭閪

笑撚死50路

文？

今日兩個故都無文

有文未呀樓豬

Live咗

lived

樓豬呢

文呢樓豬

拋西瓜召喚樓主

樓主呢

樓豬

係到都見到你

樓主人呢

尾

樓主呢？

今日無文呀?

講完呢句之後我自己都嚇一下。而景霖就用驚訝既目光望住我，可能因為未見過我咁大聲講野既一面，而且對方仲要係自己既媽媽

「志...志明？！」

我望咗景霖一下

［交比我］

而景霖亦好快從我眼神知道到我既意思，無再出聲

同時間伯母都疾咗一下，可能佢都估唔到我竟然夠膽大聲對佢講野，而我當然唔會放棄呢個機會，將我一直想講既野講出黎

「樓主，文呢？」

幾驚樓上寫寫吓又出現五十路

樓主好過分 仲未有文

樓豬會唔會出咗D咩事快啲返嚟呀樓豬

無心情姐今日大事當前

預咗今日冇文不過見樓豬尋日冇上水啫
大家今日小心呀

樓主深潛呀
武藤Ching繼續埋個五十路外傳啦
可能你個故完咗 樓主都未上水

懷念樓豬

樓豬安全？

樓主行完街翻到屋企未

樓主有冇事？

樓豬報個平安啦

忙都講聲啦樓主 有啲擔心你

樓主有冇事

唔好有事

尋日已經唔見佢
應該唔關今日事？

對唔住咁多位

樓主即管休息下喇

咩今日出完啊，出咗去屋企樓下食飯啫，樓主唔好發噏瘋

今日出完火呀

樓豬休息下啦

唔洗道歉㗎樓豬你，你心情好啲再出文就得㗎喇......唔好爛尾/sad end呀........

『最多叫武藤出住啲五十路外傳頂住先....』

樓主你嚇死人啦
唔洗急 我地等你

驚你有啲咩事咋
報咗不安我哋就繼續等文

出火就出火啦，講清楚d嘛

武藤ching 睇嚟今日要你頂一頂住個場

我樓豬忠粉

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

你另外開五十路post咪得

今日有冇文？

Push

pish

出街食個飯刺激香港經濟姐
攰咪抖下
等你

尾已爛

「！」伯母俾我突如其來嘅一句嚇咗一嚇，景霖都有啲不可置信咁望住我。

「其實！景霖係咩身份我真係唔在乎，無論佢係我公司老闆，定話係我公司洗廁所，有冇錢，有冇司機，我都係當佢我女朋友咁鍚佢。」我捉實景霖隻手，望住伯母講，但係可能我自己都十分緊張，講嘢都冇乜條理。

「伯母我冇唔尊重你嘅意思，但係景霖想要啲咩你有冇在意過？景霖20歲書都未讀完就要接手一間咁大嘅公司，我明白係世伯嘅遺願，但係你作為佢阿媽，唔單止冇係嗰個時候支持佢，而係走去美國，到佢識錯咗個Edward先翻嚟鬧景霖，你又覺得自己冇責任咩？而家公司業績跌，你覺得景霖想？佢有幾大壓力你知唔知？而家一見到你自己個女唔係安慰鼓勵佢，而係質問佢，你點做人阿媽？」我一股作氣咁樣講晒我嘅睇法阻嚟，但係我自己都心跳加速，係對住一個自己唔敢大聲講嘢嘅人大聲講嘢時嗰種嘅緊張。

「總之景霖我係唔會放棄，我唔會理公司嘅人知道咗會點，形象有咩影響，就算景霖唔再係老闆，我都唔會變。」其實我知道我咁樣講好似好幼稚，但係我已經頭昏腦脹。

「阿明。。。」景霖望住我，好似有啲唔相信我啱啱講嘅嘢咁，眼濕濕咁望住我，隻手捉得仲實。

「你。。。」伯母都俾我講到口擘擘唔知點應。

「對，對唔住大聲咗，唔阻伯母你。」我冷靜落嚟之後發覺自己唔敢面對伯母，為免個場面變得更加尷尬，我拖住景霖轉身行出門口入𨋢。

「啱啱。。。對唔住啊，咁大聲同你媽咪講野。。。」我係𨋢到同景霖講，個腦都慢慢咁冷靜落嚟。

「阿明。啱啱多謝你。」景霖冇應到我，只係撲過嚟攬住我。

「做，做咩啊？」我有啲愕然。

「冇啊，只係。。。我愛你，hehe。」景霖眼濕濕咁由下而上咁望住我，而我就繼續唔知咩事咁望住景霖。

「我地而家去邊啊咁？我諗今晚我都翻唔到屋企啦你啱啱咁樣同媽咪講野。。。」落到樓下景霖問我。

「其實我啱啱冇諗過咁多。。。唯有翻我屋企過一晚夜啦。。。」我其實都係冷靜落嚟先諗過我攪到連景霖都翻唔到屋企。

「好啊，行啦。」但係景霖都好似當咩事都冇發生咁拖住我隻手向我屋企方向行去，唔知點解佢好似好開心咁。

係文啊

正啊喂

阿明真男人

伯母要叫全叔上嚟安慰

GOOD IDEA

加埋過百歲去車震

文呀樓主

屌

變咗溏心風暴
說好的甜故

全叔叔黎就唔係車震啦
係地方媽媽需要安慰

自動腦補伯母係鮑姐咁樣

棋

汪阿姐

樓主安全就好了

係佐佐木明希

阿明係真男人，景霖嫁得過

靈

王

樓豬返嚟了
阿明真男人 片到伯母講唔到嘢 好正

如果可以寫下平時老細喺公司女強人威威就好，睇多左同阿明好似睇緊細路女咁

應罵就要罵 應氹就要氹

結果兩邊個故阿明都係忍唔住屌咗伯母

搵人寫甜

全叔就係老豆

景霖玩離家出走

樓主食完糖水未？

食左成日

樓主係時候返屋企食西瓜消暑啦

樓豬返屋企啦，唔好係街流連

樓主可唔可以報個平安先

文呢?

同問 係咪廣告黎

冇文

樓主人安全嗎

樓豬出完火報平安啦最緊要人冇事呀

無文唔緊要呀 報一報平安先啦

樓牀上出完火抹乾淨 請上水報平安
Although Moment

估唔到篇文冇爛到尾
而係有頭冇尾

我代樓豬宣布
多謝大家一直以嚟嘅支持
-完-

真係晒9氣

落到樓下，景霖拎部電話出黎想打比全叔。

「景霖，都夜啦，唔好麻煩全叔，我地搭巴士返屋企啦。」

「好啊，你話點就點啦。」明明冇屋企返，但景霖真係比平時更加開心。

等左一陣就有巴士，夜晚既巴士冇咩人，我地坐左係四人位果度，闊落d，對腳都有位擺。

唔知係咪因為太夜，定係景霖今日太攰，一上車景霖就訓著左。

佢個頭鐘下鐘下，慢慢挨左落玻璃窗果邊。雖然唔係行緊爛路，但見到佢個頭痴住塊玻璃一直震震震震震，見到都覺得唔舒服。

我左手鬆開景霖隻手，用右手拖番景霖，然後繞過景霖背脊攬住佢個頭，輕輕咁慢慢將佢個頭拉埋黎我膊頭，等佢訓得舒服d。

『景霖你真係好可愛。』我忍唔住，錫左景霖一啖。

同景霖一齊左咁耐，好似都冇咩影過合照。我輕輕鬆開隻手，係褲袋拎部電話出黎，轉番個自拍鏡，然後影景霖挨住我個樣。影左幾張合照之後，我轉左做錄影模式，拍左幾十秒片。『hehe，遲d比佢睇番，佢一定覺得好尷尬啦。』

就係咁，我全程車淨係望住景霖個訓覺樣，攬實佢拖實佢，慢慢搭番屋企。

武藤巴打，加油！取代樓主不是夢！

武藤ching more

好甜

有冇人記得男豬老豆去左邊
定樓豬冇mention
我唔記得左

樓豬唔好有事

樓主安全？

樓主無事就報報平安先啦，成班人擔心你呀

樓豬上一上水先

Safe?

樓豬Safe?

聽日真係真係 會出翻文 好對唔住各位

Take care ah

下次講聲先，我地擔心你啊樓主

冇文出真係冇所謂 最緊要係叫完雞翻屋企講聲

樓主保重

冇事就好

「阿媽，翻嚟啦，景霖都嚟咗。」我入門口同阿媽講聲。

「唔好意思啊阿媽，我又嚟打攪你啦。」景霖隨住我入屋之後同阿媽打招呼。

「咦？做咩景霖係到嘅？阿仔你唔係送人翻屋企咩？」阿媽坐係梳化到問我。

「景霖佢有啲事所以今晚係到過夜啊。」我幫景霖解釋。

「哦，咁好啦，我入去攞條毛巾同啲衫俾景霖你啦，當自己屋企得㗎啦景霖。」阿媽都冇過問太多，隨即起身入房攞嚟。

「係喎，世伯呢阿明？我上嚟咁多次都唔見佢？乜咁夜都唔翻屋企嘅？」我帶景霖係梳化坐低之後，景霖就捉住我隻手問我。

「阿爸佢翻凌晨更啊，所以平時朝早先翻屋企㗎。係喎，講起阿爸都未見過你。」景霖唔提起我都唔記得咗佢地兩仲未見過面。

「嚟啦景霖，去沖涼先啦熱水得㗎啦。」阿媽攞住條新嘅毛巾同啲唔知邊度搵嘅睡衣褲係房到行出嚟俾景霖。

「哦阿媽。」景霖清脆咁回答之後就起身入咗廁所。

「發生咩事呀阿仔？做咩景霖無端端翻唔到屋企嘅，唔係有咩事啊嗎？」阿媽見景霖入咗廁所之後就坐低係梳化問我。

「其實係因為伯母佢係景霖屋企。。。」

「吓？咁就唔翻得屋企？」

「唔係啊，因為啱啱.......」我將啱啱係景霖屋企我大聲鬧伯母嘅事同阿媽講，除咗景霖係我老細之外。。。

「我咁做係咪。。。好冇禮貌啊？」我講完之後都有啲慚愧同阿媽講出嚟。

「枉我冇生錯你喎，叻仔。唔使驚喎，阿媽撐你，我覺得你唔係冇禮貌喎，你係幫景霖出啖氣啊嗎。一陣呢你去沖涼等我嚟同景霖講。」我估唔到阿媽竟然冇鬧我，平時佢都教開我對人要有禮貌，我鬧得伯母咁甘都估唔到佢話我冇錯，都啊知係佢錫景霖定係點。

講完之後景霖都沖完涼出嚟，佢著件我都唔知阿媽係邊到搵出嚟嘅tee同條短褲出嚟，睇落同係自己屋企嗰陣就好似兩個人咁，不過都係咁靚。

「阿仔你去沖涼先啦。」阿媽單一單我眼示意佢嚟氹一氹景霖，我都識做咁樣走入廁所，因為有啲事我男朋友嘅身份真係俾唔到景霖。

———————————————————————-
黃景霖

「嚟坐低。」伯母拍拍張梳化示意我坐低係佢隔離，我就抺住頭咁過去坐低。

「啱啱呢，阿明同我講晒發生咩事啦。」

「吓，阿明佢。。。。」

「佢有冇講埋我係佢。。。」我驚伯母知道我係阿明老細。

「講埋你係咩啊？」睇嚟伯母仲未知，我隨即鬆口氣。

新讀者留名live

文啊

係文呀

叫雞唔洗周圍講 加密左都冇用 冇人想知

文呀文呀文呀

支持樓主

成日都見到你

大家咁話

阿明阿爸出場 NTR

咪啦掛

老豆趁阿明瞓咗喺隔離扑咗景霖

海洋公園又通過
明明又係藍又屌 黃又屌 又過到

唉

cy又屌

扮下野啫，送錢畀支資喎

咪過囉 立法會已經唔再有意義 國安法黎左 就只需要睇香港點拉倒中共就得

又係你2個

唔夠喉

每日一篇......

edward?

樓豬玩失蹤？

景霖快啲行伯母政策

「冇野啊，係啦阿明同你講咗啲咩？」

「咪佢啱啱點樣係你屋企到大聲鬧你阿媽幫你出氣囉。」

「吓，阿媽你唔覺得阿明咁做唔好冇禮貌咩？」我有啲驚訝伯母竟然冇鬧到阿明，調轉係媽咪一定鬧到我反轉。

「點解你兩個問埋啲問題一樣㗎。點會呢，咁個衰仔佢係真心為咗你先夠膽咁㗎咋，如果唔係佢邊夠膽出聲啊，由細到大啊阿明都成隻鵪鶉咁㗎，大聲講兩句都怕醜嘅。」

「阿明佢。。。」我聽到有啲眼濕濕，竟然為咗我咁。。。

「阿女你聽阿媽我講啦，我知道你同你阿媽關係唔係幾好，翻工又有啲壓力，唔梗要㗎，慢慢嚟啦，你咪當住我係你阿媽咁先囉，總之我就當你半粒女咁㗎啦。」伯母佢搭住我膊頭咁樣同我講，我從來冇聽過自己媽咪會講啲咁暖心嘅說話。

「阿媽。。。」我忍唔住流哽咽，眼淚都流梗出嚟。

「唉呀，傻女嚟嘅，喊咩呢，小小事咋嗎，唔洗喊。」伯母佢一路講，一路抽咗幾張紙巾出嚟幫我抹眼淚。

其實我由細到大對屋企人e個概念都好模糊，記得細個爹d真係好錫我，無論公司幾忙都會翻嚟陪我，帶我出街玩，甚至帶我翻公司，媽咪就好似掛住做嘢咁，冇乜點理我，到我識性啲，爹d就開始病，我就不停咁俾爹d灌輸我要點樣帶好間公司之類咁樣，真係冇乜屋企人嘅記憶，而家阿明同伯母咁樣對我一個外人，我真係冇諗過原來有屋企人係e種感覺。

我想同屋企人再親近啲，真係好想。

———————————————————————張志明

我一路抹頭一路諗，唔知阿氹成景霖點呢？我特登沖耐啲俾啲時間佢地兩。我抹乾身之後就迫不及待咁出去睇下。

「阿媽？景霖做咩眼濕濕嘅？」我一出去就見到阿媽係到幫景霖抺眼淚，睇嚟阿媽氹到景霖感動到喊。

「唉，景霖佢感性啊嗎，喊下好正常姐係咪？」阿媽望完我之後就望翻景霖答我，景霖都望住我嗯咗聲。

「吓？」我聽到側晒頭。

「唔講啦，都夜啦，快啲帶景霖入房瞓啦，唔係聽日翻工冇精神啊。」阿媽扶景霖起身同時對我地兩個講。

我帶景霖上床，我張床冇景霖屋企咁大張，所以我地兩個痴得好埋，同一張被下，我隱約感受到景霖嘅體溫。

「啱啱阿媽同你講過啲咩？」

「冇啊，hehe。」景霖好似細路女收埋秘密咁樣偷笑我。

「快啲講啊。」我轉過身過去攬住景霖扮到好似質問佢咁。

「唔講喎。」景霖都拎轉咗個身埋嚟望住我，我地塊面只有幾厘米之差。

「我想知啊嗎，快啲。。。mmmmm」我把口俾景霖突如其來嘅一吻堵住咗。

「講完啦。」我隱約係黑暗中見到景霖係到笑梗我，我扮出一個無奈嘅表情俾佢。

「阿明啊，如果我唔做老闆你點睇啊？」景霖望住我問，雙眼係黑暗中透出微微嘅反光。

正 有文

景霖唔做老細咁咪要改標題囉

毒撚老細係我男朋友(1)

要改標題做女神老細係我女朋友

唔做腦細個故嘅走向就唔好睇

變咗做下屬

Cls甜故

成間公司俾咗明仔

女神老細(被炒)

lm 話就甜故 實就係sweet劇情

live左 樓豬好感性 睇到濕濕地對眼

比起甜 更想睇sweet

景霖（被炒）

無所謂 反而做返自己

頂你

有無人覺得女主成日係又he唔係又he成個弱智咁

身邊好多有仔嘅朋友都係咁 可能係愛嘅表現？

有 好哋哋哈哈咪算hehe乜嘢一開始睇覺得都幾un眼，不過而家自動skip咗

樓豬今日有冇文呀

留返名先

希望快啲有得睇新文
不過樓主都要有足夠休息喔 加油

飛鳥唔係超人帝拿咩

抖夠就好岀文啦
樓豬

好唔鍾意睇故，睇睇下冇咗下文咁

雖然我明樓主可能忙，但出完文就潛水咁，對讀者黎講真係有hard feeling

樓豬算好有交帶
睇故開心下
都要有hard feeling都幾辛苦
岀完先睇應該比較適合你

今日有冇文

Pushyyy

召喚樓豬

掛住景霖

開始悶 冇乜高低

景霖未諗好唔做老細之後點行？

老細 你去左人地屋企訓左兩日啦 捨得返嚟未

有甜未

出文啦樓主

樓主平安嗎？

好擔心樓豬

其實男主先係一開頭hehe嗰個

樓主比啲專重大家？

樓豬 係唔係出左啲咩事 報下平安都好

樓豬冇事嗎

樓豬報個平安

爛尾ed

樓豬報個平安都好

景霖既結局唔係衰係老母 衰左係樓豬到

樓主係時候要返出嚟啦

幾日都無文嘅喂

樓主平安嗎

樓主突然咁耐冇上水冇野阿嘛？

唔奢求唔爛尾
只求樓主平安

尾已爛
尾已爛
尾已爛尾已爛

樓主係時候上水報個平安啦

係時候掉西瓜~

等下啦

爛尾

六月第一個集會居然冇人講？同我推呢個Post上熱門！

樓主喺咪俾班女周緊

咁辛苦唔好睇嘛

樓主上一上水都好

「景霖！！」

一札醒，發現景霖已經唔見左。原來我到依家仲未搵到工，發左一個好長好長既夢。

~完~

故呢

係咪比狗捉左

老老豆豆
故 你斷我無所謂

你報個平安 好冇
幾日喇 無聲無氣
我擔心你多過個故呀

樓主真係典型香港人 冇交帶

第一次認真追故就咁

尾已爛 此po已完

樓豬真係冇事嗎
報個平安都好

屌 文呢？

咁好既文都爛埋 樓主你還好嗎？

爛尾唔緊要
樓主起碼上水報個平安

樓主係咪被失蹤

扮被捕唔寫故

喂 屌你 冇事出句聲啦
我而家同你講呀 個故點完我唔柒理
我淨係要你上水

樓主有D擔帶好喎

Oh no....

樓主死咗？

唉

究竟去撚咗邊呀？

Lm Gchi

樓豬 RAP

樓主上水啦求下你？

GG

其實都理解
基本上寫到呢個位已經收唔到尾
因為已經寫到盡，一開始男主角同女主角太快一齊
冇嗰種過程同埋真實感

樓豬plz be safe

我都覺 成個故最大起伏就係一開始 之後都好平穩 都預咗爛尾 不過都唔使扮深潛既

樓主 rap?

樓主唔係冇時間寫，而係寫唔出，因為缺乏足夠既情感歷練同埋想像力，簡單黎講就係爛尾

爛尾都算仲要唔蒲頭

睇開甜故表示爛尾已經見怪不怪

爛尾唔緊要, 最多唔睇啫
應該冇人會上心到咁

連登9up既大多數

講真 邊有可能
你話咁啱出去被狗拉都算
咁樣講一句都自爆到 咁之前咩戰術po 即時po大把

樓豬還好嗎

樓主人呢？

報平安都好呀樓主

想幫樓豬接手了

唔好寫六十路就得啦

巴打請出招靠你接力

支持巴打

開新po

但我文筆麻麻
過多兩日睇樓豬浦唔浦頭先騎劫

等你黎接力

等你呀 hehe

人呢

Xbox 留名系統啟動，請勿負評干擾運作。

記得每篇文一定要有呢兩句：成個細路女咁 同 傻妹黎既

同埋hehhehehehehehehehheheheheh

加油 呀嘻嘻

想睇母女丼

樓主我們到了 報個平安好嘛

等睇

樓主報個平安都好

樓主去咗邊

拋左個幾禮拜啦

拋咁多次都搵唔到樓主

樓主係咪比人拉左

人物關係簡略
男方
男豬：張志明
老母：冇名 家庭主婦？
老豆：張生 番通宵？
同事：唔記得咩名
上司：唔記得咩名
中學好fd條女：唔記得咩名 條仔都係

女方：
女豬：黃景霖
父亡
老母：西女人 冇名
呃錢ex：Edward

有冇人幫手補充 太耐冇睇唔記得曬

你漏左司機

司機：全叔

人物關係簡略
男方
男豬：張志明
老母：冇名 家庭主婦？
老豆：張生 番通宵？
同事：唔記得咩名
上司：唔記得咩名
中學好fd條女：唔記得咩名 條仔都係

女方：
女豬：黃景霖
父亡
老母：西女人 冇名
呃錢ex：Edward
司機：全叔 有個女 有美好家庭
有冇巴絲可以填d unknown

同事：細強

由頭睇多次，跟故事人物出現時間排序，希望幫到少少手

男豬：張志明
公司樓下大堂保安：田叔
搭𨋢見到女豬：黃景霖，英文名 Christy
公司同事：細強，返咗咗個零禮拜工，IT嗰面嘅
老細司機：阿全
介紹咗話：女豬老母，未死，喺美國住
介紹咗話：女豬老豆，死咗

老細發夢見到嘅ex：Edward
男豬group嘅阿head：阿Sam
阿全有日唔得閒要陪佢個：女
公司reception：Ada

女豬樓下幫男豬開門嘅看更：英伯
全叔要陪屋企人食飯：全叔屋企人
男豬第一次同女豬沖涼：男豬大學有個ex
男豬阿媽打電話俾男豬：男豬老母
喺街撞到男豬嘅中學同學，樣唔錯：Sandy
（原樓主講過Sandy後啲會有多啲戲份）
男豬中同聚會見到：阿Ken
男豬中同聚會見到：阿Ken女朋友
男豬中同聚會見到：某飲大咗嘅同學
男豬中同聚會見到Sandy男朋友：阿Rain
去到公園見到隔離crossover：兩姊弟
見到個四五十歲嘅女人：女豬老母，啱啱由美國返嚟，轉頭去咗支國
踩單車俾條友撞，男豬整親手：嗰個男人

公司：董事
男豬女豬飯後食甜品見到：糖水舖嘅老闆娘
另一枱客：一pair情侶，睇落眼熟，聽到個女仔係咁好大聲咁強調佢男朋友係佢「男！朋！友！」

女豬又講佢老豆：「細個爹d真係好錫我，無論公司幾忙都會翻嚟陪我，帶我出街玩，甚至帶我翻公司」，但後尾開始病，最後死埋

之後就冇啦

另外，其實個故事仲有唔少細節，例如女豬whatsapp用蠟筆小新icon，女豬電話背景係蠟筆小新，同時細強成日食包，女豬鍾意食日本嘢等等。如果跟到埋呢啲細節位應該會睇得仲舒服

糖水舖另外嗰枱客係隔離家姐故嘅家姐同細佬

大神

樓豬番黎未

屌你睇故睇到要觀眾寫埋落去真係第一次

樓豬靜雞雞等緊武滕遊戲騎劫
可能騎到有靈感樓豬會泡頭

你肯寫呢啲小小事點都可以幫下手

追咁多個故第一次見

真係開？

寫啦

去馬啦

武藤兄，等你好耐了！
狠狠地將等待樓豬出Post嘅慾望化為甜度
『最重要係happy ending，thanks』

武藤兄你將會名留講故台青史

恭候武ching接力

武ching接手都好
不過最擔心係維尼ching嘅安全

寫啦 ching你將會名留青史

最緊要sweet end

Re：女神老細係我女朋友(3.5)

開定先 未有文

真

大把 隔離女校故都係

btw睇落眼熟嘅隔離枱情侶都是隔離故crossover的

叫人擔心的樓主

最驚棄上棄，第三人接力

棄故？我屌你老母

同事：阿強
上司：sam

live咗先知樓豬失蹤咗，天祐樓豬，平安回來繼續寫故

GGWP

GVG 907

樓主去左邊....

樓豬報個平安？

樓主呢？？？

老豆仲未出場 樓豬會唔會寫老豆脅迫 食左景霖想睇

樓豬係咪比景霖老母捉走左
半個月啦伯母...

樓豬去咗邊

講完tg就唔見人

樓豬呢？七月三啦

「你唔做老闆？」我有啲愕然。

「嗯。」景霖將個頭靠過嚟我嗰邊，我都識做咁攬住景霖。

「做咩無啦啦有咁嘅諗法嘅？」

「無啊，只係，我唔想因為份冇咗你。。。」景霖將佢個頭埋落被入面我個心口到，我感到佢語氣好似有啲唔開心。

「傻妹嚟嘅，你做我老細同有冇我係到有咩關係呢？」我揭開張被將個頭揼低望住佢講。

「媽咪佢話我做唔好我個位係因為同你一齊，話再繼續癡住你就唔俾我翻屋企，又話如果公司再差落去就唔俾我做。。。佢又攞你嚟同Edward比。。。」

「咁你覺得我點啊？」其實我有啲嬲景霖老母攞我同個Edward俾，但係係景霖面前我就唔鬧伯母啦，啱啱仲要搞到咁尷尬。

「你梗係好啦，你唔係覺得自己會差過佢啊。」景霖嘟起個嘴咁望住我，望住佢個樣加上佢咁讚我，我又忍唔住錫咗佢一啖。

「咁所以你想唔做老闆？」我拉翻個話題翻嚟。

「我都唔知啊，但係如果為咗做老闆e個位而冇咗你咁我寧願唔要啦。」

「但係你唔怕你生活唔同晒咩？你而家衣食無憂，又有大把錢洗。」我知道景霖由細到大都過開太子女生活，所以都擔心佢會後悔同唔習慣。

「咁我可以搵過份工㗎嗎，留係公司做低級啲都得㗎，又唔係話一定要做老闆。」景霖有時真係樂觀到成個細路女咁，我又唔好意思疾翻佢。

「但係你住嗰到點啊？你唔做老闆繼續同我一齊伯母咪唔俾你翻屋企囉？」我始終擔心景霖嘅生活。

「到時咪平平哋租間房住下先囉，我都有儲啲錢嘅，同到你一齊就咩都得啦。」係黑暗之中我見到景霖笑住兩眼碌碌咁望我，我聽到景霖為咗我放棄一切真係有啲感動，忍唔住有啲眼濕濕。

「做咩喊啊？」景霖伸個頭埋嚟望住我，用手幫我輕輕抺走啲眼淚。

「冇啊，只係。。。。」我忍唔住攬實景霖。

「做咩啊？」景霖俾我突如其來嘅攬嚇親。

「我應承你，我一定會照顧好你。」e句大概係我成世仔講過最重責任嘅一句說話。

「阿明。。。」景霖係我懷入面臼高個頭望住我。

「對唔住啊，嚇親你。。。都夜啦，我地瞓啦。」我慢慢放開景霖，轉翻平個人。

「冇問題啊，早抖。」景霖起身錫咗我一啖之後瞓低橋住我隻手瞓覺。

「早抖。」我錫咗景霖額頭一下。

借屍還魂

竟然會上返水

Re：女神老細係我女朋友(3.5)

原來有人幫我寫梗

不過見到有巴打接我力寫文我都有啲感動
睇跟住落嚟大家想睇翻我寫定係武藤遊戲巴打繼續多啲啦
係到同大家真心咁道歉

無留意到呢個係原post
心諗點解跟唔到啲劇情嘅?

兩邊一齊啦 平行時空

anyway take care 樓主

終於捨得返嚟啦咩

樓主 好掛住你

嘩屌
終於有文
我每日都開來望一望
終於等到

樓豬無事太好了

樓主出返嚟

上水了！

成日有 例如係某故台大仆街
不過第一次見咁快翻生

等你好耐喇

期待樓主每日出文

係咪2邊都要追

維尼巴終於番嚟啦好擔心你
呢度仲有人睇你故㗎 所以你同武巴繼續寫兩個平行時空啦

新讀者留名！

羊格？
好耐無見佢出文了

唔知仲有冇人知泥菩薩探肛

樓生

維尼爸 擔心死人啦 唔開心咪上登屌下囉

下次冇故都上嚟報個平安
冇故小事但少咗個人就好大件事

而家變咗波台大煩膠

仲記得佢當年寫個故最後大結局爛尾
俾人係咁屌
屌撚到深潛

個結局冇咩印象了
不過佢好似都係有人爛尾接手寫

樓主加油 心情好嘅話支持一日出多幾篇
可以兩邊都一齊睇 好似鋼鍊咁兩個結局架啫

「起，身，啦。」我隱約聽到我隔離有人叫我，我慢慢擘大對眼，望到景霖貼近我塊面到叫我起身。

唔知點解，只要同親景霖一齊瞓覺就一定會瞓得好淰，有時甚至鬧鐘都叫唔醒我，不過我當然寧願俾景霖叫醒我好過個鬧鐘。

見景霖烘到咁埋，我忍唔住攬佢落嚟我身上面，一壓落嚟，完全感受到景霖心口壓落嚟嘅感覺，搞到我人都未清醒，小志明就完全起咗身。

「啊！做咩啊，遲到啦再唔起身。」景霖喺我身上面講，雖然佢口講話遲到，但係都下意識咁攬住翻我。

「俾我攬多陣啦。」唔知係咪因為未瞓醒嘅原故，加上尋晚同景霖嘅對話，我少有咁同景霖扭計，同埋攬住景霖聞住佢陣體香真係好正。

「今晚放工俾你攬過夠啦，而家要起身㗎啦。」景霖示意我放手，我睇一睇牆上個鐘，時候真係唔早，唯有唔情願咁放手。

「乖啦。」景霖起身前錫咗我一啖，少有地，我竟會係佢面前表現出咁嘅一面，話晒平時都係景霖扭我計。

「咦，伯母呢？」

「阿媽佢應該又係去同阿爸飲早茶。」我望一望阿媽間房見佢地唔係到。

「嚟啦去刷牙洗面啦。」我搭住景霖膊頭同佢入廁所，係櫃到攞咗支新嘅牙刷俾佢。

屋企廁所唔大，所以我同景霖就前後企咗係個洗手盤到咁望住塊鏡刷牙，個畫面就好似兩兄妹咁樣。

刷完牙後我順手攞咗條毛巾幫自己同景霖洗埋面。

「唉呀，邊有人咁大力抹面㗎。」景霖搶過我條毛巾，擰過身埋嚟同我抹多次面。

「咁樣抹先乾淨㗎嗎。」景霖一跟幫我抹面一路同我講。

「咁大，力，啲先可以，抹乾淨啲污糟野㗎，嗎。」我俾景霖抹到講野一舊舊，景霖冇應到我，只係無奈咁望住我，我就瞪大對眼望住佢，佢好似唔係好接受我e個理由。

翻出去，睇一睇時間，都已經差唔多遲到啦，e個時候，全叔打俾我，原來啱啱佢見景霖唔係屋企，又冇聽電話，咪估景霖過咗嚟我屋企過夜，特登嚟我樓下接我地一齊翻工，所以我同景霖都好快手咁搞掂啲嘢落去。

「早晨啊全叔，又麻煩你，唔好意思。」我上車同全叔打招呼。

「唔麻煩，乜而家輪到景霖去埋你到住啊。」

「尋晚，有啲事，所以先嚟咗我到。」我有啲怕醜。

「冇嘢喎，全叔都係多口問下姐。」

『景霖嚟我到住？』全叔嗰句令我不禁萌生e個念頭。

甜呢屌你老母

樓上quote 文係咪想比人寄刀片

我多謝你見到我翻嚟開心
但係可唔可以唔好quote文

Quote得文都係弱智多

最怕樓主你有事姐
大家都擔心左好耐

終於蒲頭喇咩罰你下一篇寫重甜

平安就好

樓主今晚會唔會出多篇

有冇可能見返叫外賣嗰個大波妹

bookmark咗成個月，今晚終於開始睇
好開心見返樓主平安冇事上水

而家係咪打算一開二分開寫呀？

你返黎啦！ 最重要人冇事！
擔心死us用左唔少西瓜！
如果寫作可以放鬆到心情 出密啲~~

終於返黎喇 冇事就好 循例留返個名

『景霖唔做老細其實係咪可以嚟我到住？』我今朝同景霖係屋企嘅情景不禁係我腦入面浮現，令我覺得如果朝朝早都可以俾景霖叫醒，同佢一齊逼入廁所等等就好，但係諗諗吓又開始擔心我自己有冇咁嘅能力照好景霖。。。

翻到公司樓下，我同景霖都好自然咁前後腳上樓，係車到我忍唔住問起全叔。

「全叔啊，你覺得我可唔可以照顧到景霖。。。」

「做咩冇啦啦咁問？」全叔拎個身過嚟望住我。

「其實我同景霖一齊咁耐，我都冇諗過未來我地嘅事，自從一齊耐咗之後我好似冇諗過我地身份嘅差距。。。」

「身份差距？」全叔個樣聽到一頭霧水。

「景霖係我老闆，而我係員工，其實我係咪配唔上佢？加上而家景霖好大機會會冇咗佢而家個位，我驚到時我.....」

「到時你咩啊？」全叔打斷咗我。

「乜你覺得景霖似係啲會睇唔起人地家境嘅女仔咩？」

「唔係......」

「咁咪係囉。全叔我雖然唔清楚你地時下啲年輕人有咩煩惱，但係我同你講景霖佢唔會因為你照唔照顧到佢定點而唔同你一齊，我睇得出阿景霖真係好鐘意你，你都唔想冇咗景霖㗎係咪？」全叔e句好似當頭棒喝咁打醒咗我，我又諗起尋晚景霖同我講嘅嘢。

『同你一齊就咩都得啦。』

我突然成個人好似清醒咗咁。

「唔該全叔。」我同全叔講聲唔該之後就落車翻上公司。

「細強。」我上到公司見到細強打聲招呼，埋位後習慣性咁轉身望下景霖間房睇下佢，但係景霖唔係房到。

「咦老細呢？」我跣張櫈埋去問細強。

「啱啱好似有個阿嬸咁嘅人同幾個大粒野叫咗老細入房。」細強一路咬住塊多士一路同我講。

「阿嬸咁嘅人？」唔會係伯母卦？

「做咩啊，咁關心老細嘅？」細強用好奇嘅語氣問我。

「冇啊......好奇下咋嗎。」我扮到冇事，其實心入面好擔心。

「唔洗扮啦，我知道你同老細一齊咗好耐啦。」細強笑住咁同我講，好似踢爆細路仔講大話咁樣。

「你。。。你點知㗎？」我都冇謂掩飾。

「唉，做咗你咁耐同事，你成日就同老細前後腳咁翻嚟，又前後腳咁走，落到樓下我又見過你上老細車，傻嘅都知啦。」

「喂細聲啲啦。」我係細強枱面攞起塊多士塞落佢個嘴到令佢收聲。

俾細強咁樣講一講，我當堂成個人心跳加速，心諗會唔會全公司嘅人都知道咗我同景霖嘅事？

係諗到e到嘅時候我抬頭透過玻璃門就見到景霖同伯母就係對面會客室入面。

開心見到樓豬返嚟

第一次見爛尾故翻生

見到樓豬有文就滿足了

有返文

奇跡啊

迎合下樓上

呢個故真係好神奇 樓主竟然返返黎咁加油

樓豬返生

是日樓豬有野做，休息一日

樓豬有嘢做 咁樓主呢 聽講佢好得閒 仲唔打文

一直都有追 但無留名
睇左咁耐故 樓豬係第一個令到爛尾故返生
忍唔住要留一留名
Btw 樓豬 最緊要人無事

樓主會唔會考慮下放埋之前接故個啲章節入嚟
啲甜位寫得幾唔錯

維尼巴會唔會考慮寫完晒個故之後整個修訂版再出過？
到時加埋武藤巴的接力位應該會更好丁

今日會唔會有文

e幾日都要翻工
好忙

支持你繼續！兩個世界都唔錯

維尼 今日會唔會有文阿

有冇文

又要召喚武藤巴

依家係咪最壞嘅情況

維尼巴唔得閒寫，武藤巴又唔再寫

景霖呀，你好可憐呀，阿明冇得再開發你嘅身體喇

你接力

唯有等維尼爸得閒再寫

維尼巴唔得閒出文都上下水啦

投完票先好番來繼續追

潛完水出完兩篇又潛
你繼唔繼續寫落去都講聲啦

今晚會有

加甜thx

2點喇都未有文

又走數

其實唔想作不如講聲 潛咁多日 今日又走數

出於好奇，我扮我要去茶水間到湛水，順便偷聽下佢地係入面講咩，因為公司會客室就係茶水間隔離。

「公司e幾個月嚟.......」我聽到伯母係到同景霖數梗公司幾個月嚟嘅業積下跌，仲有兩個董事係入面，冇錯，我老細俾幾個人照梗肺。

聽到入面講咗一段時間之後，隔離門口走咗兩個董事出嚟，姐係而家房入面得伯母同景霖。

我見茶水間e頭冇乜人，就行近會客室嘅玻璃，諗住聽清楚啲佢地講咩。

「你尋晚冇翻到屋企係咪去咗個咩阿明屋企到瞓？」伯母由大老闆照肺嘅語氣轉為老母教女嘅語氣咁同景霖講。

我隔住有砂玻璃隱約見到景霖點咗兩下頭。

「姐係我之前講得未夠清楚啦？我同你講過一嚟佢只係你一個員工仔，襯你唔起，二嚟佢景響到你做嘢你睇到㗎，係咪要公司再差落去先開心？你......」只係見景霖個頭一路低住咁聽伯母講，我越睇越心急，但係又唔知可以做啲咩。。。

———————————————————————
黃景霖

「係咪要公司再差落去先開心？你知唔知公司係你阿爸啲心血嚟㗎？」媽咪嘅語氣越發激動，我連解釋嘅機會都冇，只可用揼低頭唔出聲咁聽佢講。

「仲有啊，嗰個咩阿明埋你身都係因為你係公司CEO咋，你醒下啦景霖，目的好明顯啦佢。」

「阿明佢係真心㗎，我知道。。。」我抬高頭想同媽咪解釋。

「真心？之前嗰個你都係咁講啦，最後點啊？咪搞到要我幫你執手尾囉，e個阿明攞到著數之後就.....」媽咪截停咗我嘅解釋。

「阿明佢冇攞過我一分一毫。」我再忍唔到落去，我第一次截停媽咪講嘢，唔知那來的勇氣，我語氣堅定咁反駁媽咪對阿明嘅誣蔑。

無論任何人點講我都知道阿明係對我真心，唔係貪我個位定咩，我點都信阿明係真心愛我。。。腦入面開始浮現阿明照顧我嘅一點一滴，令我更加確信。

「我唔理，你一日同個打工仔一齊，你一日唔洗翻屋企，仲有，公司我聽日會搵第二個嚟接手。」聽得出媽咪有啲惱怒，可能我咁大個都係第一次咁樣駁佢咀，我感覺到我心跳加速，但係為咗阿明，我可以做咩都得，甚至我一早已經預咗咁嘅情況。

「我.....」

「伯母！」突然阿明喺門口沖咗入嚟。

屌啱啱連登係咁彈我走唔知做乜
篇文一早打好咗啦其實係upload唔到

景霖~

咁不如upload多篇

伯母
其實我鍾意嘅係你呀

叫全叔溝掂伯母就皆大歡喜